{
  "Saint-Laurent": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Jolicoeur": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Outremont": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "C\u00f4te-des-Neiges": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Berri-UQAM": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    },
    {
      "qid": "Q1597847",
      "label": "Yellow Line"
    },
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Jean-Drapeau": [
    {
      "qid": "Q1597847",
      "label": "Yellow Line"
    }
  ],
  "Villa-Maria": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Snowdon": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    },
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Viau": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Monk": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "De l'\u00c9glise": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Charlevoix": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Pr\u00e9fontaine": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "McGill": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Cadillac": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Honor\u00e9-Beaugrand": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Saint-Michel": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "D\u2019Iberville": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Fabre": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Jean-Talon": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    },
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "De Castelnau": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Parc": [
    {
      "qid": "Q111905050",
      "label": "CPKC Parc Subdivision"
    }
  ],
  "\u00c9douard-Montpetit": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "Universit\u00e9-de-Montr\u00e9al": [
    {
      "qid": "Q1726049",
      "label": "Blue Line"
    }
  ],
  "C\u00f4te-Vertu": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Du Coll\u00e8ge": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "De La Savane": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Namur": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Plamondon": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "C\u00f4te-Sainte-Catherine": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Vend\u00f4me": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Place Saint-Henri": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Georges-Vanier": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Bonaventure": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Square-Victoria-OACI": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Place d\u2019Armes": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Champ-de-Mars": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Sherbrooke": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Mont-Royal": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Laurier": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Rosemont": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Beaubien": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Jarry": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Cr\u00e9mazie": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Sauv\u00e9": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Henri-Bourassa": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    }
  ],
  "Radisson": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Langelier": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Assomption": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Pie IX": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Joliette": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Frontenac": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Papineau": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Beaudry": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Place-des-Arts": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Peel": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Guy-Concordia": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Atwater": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "LaSalle": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Verdun": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Angrignon": [
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ],
  "Lionel-Groulx": [
    {
      "qid": "Q967397",
      "label": "Orange Line"
    },
    {
      "qid": "Q1925762",
      "label": "Green Line"
    }
  ]
}